到底有咩臭得過腳甲屎

我每次撩完再聞都覺得仲臭過屙出黎既屎
但唔撩出黎既話其實佢又唔會發出臭味

我都覺

喉嚨入面D白色珍珠好撚臭

肚臍屎一定仲臭

屎囉
你敢挖啲腳甲屎出嚟擺喺鼻前面聞
你敢唔敢擺啲屎係自己個鼻前面 ?

細個聞過
幼稚園瀨過屎拎左去聞

你喉嚨生左d乜野呀

你個口

應該好多人都有 好常見
你有幸咳到出嚟的話試下整爆佢聞下
不過我鍾意進取啲 直接用棉花棒撩出嚟

這就是我們的

袋底泥
嗰種咸香

成日lam我條仔袋底喎，又唔覺臭

到底係乜野黎

綠豆

Google 扁桃腺結石
隔住個moon都聞到陣味

肚池屎臭 d

面上擠出黎白色粉刺，用手摔爛再聞

個post 好臭

其實要點整出來？

你唔理一段時間
愈來愈大粒就會無啦啦跌出黎架啦

熱氣果陣d屎

屌 雙豆齊飛咩